有冇人覺得澳門個微X 好低汁

1 黎
似係抄100毛個隻模式,而家連賣廣告條FORMULA 都一樣
2黎
佢地D 廣東話奇奇怪怪, 聽聽下D 口音唔係好接受到
3黎
佢地岩岩上位個時, 其中一個founder話自己D 片既題材唔會掂政治

剩係第3 點我已經覺得100毛贏哂,
一班後生仔,有夢想創立D 野帶俾人開心我覺得冇問題
但係你透過呢樣野而開始搵到錢時,係咪應該要對番自己既地方負責
剩係拍埋D 濕9 片, 係會令人笑, 冷笑LO
100毛出D POST 串香港D濕9 建制,正苦9 官,
呢樣係令人笑餘, 仲可以俾香港人一種精神SUPPORT,
已經係唔同層次既娛樂媒體
支持本地野
Sorry for 1999

講你就講啦
X乜撚野

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚嘢叫做微辣

人地就年年搵千幾萬 你就上網得個屌字

微閪?

100毛太垃圾 你點比都唔夠做